支持禁出街 支持真攬炒

快少少禁晒所有人出街真係好睇

唔驚喎
大把愛国黃絲群組會幫手攬炒

唔出街，到時咪到水渠爆發群組，下下一幢幢樓，更快每日破千